20後永遠都不懂的一件事

當時大j有幾咁受歡迎

20後
死撚曬啦

rip

英女皇 伊莉莎白二世（英語：Elizabeth II，1926年4月21日－)

廢老